[風撚入] 星期六冇風冇雨就掛定八號 今日準時落波

點解釋？

[林鄭入]

自己查熱帶氣旋警告訊號嘅定義
3同8號只要預測將會吹強同烈風就出得
唔洗要到實測吹強同烈風先出

講緊星期一 vs 星期六呀ching

依家預測將會吹烈風咩
無你就返工啦奴隸

大交合玩撚曬啦咁
鍾意就"預料"，唔鍾意就無

原來尋日無吹過烈風
咁你做咩唔去游下水行下山呀
尋日無打過風掛咗8號你先講鐘意啦
根據記錄，尋日烈風8中6仲有2個吹到颶風
掛8號有咩問題